一人一樣唔開胃車內飾物

金佛像

所有毛毛嘢

Ironman

吊喺塊鏡嘅任何野

香氣劑，有d勁俗，好臭

X2 阻鳩住哂

日本神社護身符xN
去一次買一個

水晶頭波棍

軚盤

太陽能自轉佛經

擋風玻璃手機架

無面男

所有飾物

BTW 架車好睇洗乜飾物

利伸: Benz跑

女人

包住安全帶個d嘢，頭枕，吊住中鏡嘅嘢
前座乘客位airbag上面所有嘢

粉紅色的羽毛

好撚肉酸

外置head up display

公仔 所有會搖既野

水晶波棍算唔算？
硬係見到呢件野同車廂格格不入咁。

Ody
What’s in my car

駛撚利申咩

臭撚到嘔

benz跑咁渣？

棺材仔